有無人屎忽la成日出汗搞到條底底成日卡喺條la度？

有時行街見到啲女條底底zip咗落去我都會幫佢地嚟返出嚟 通常d女都算有禮貌會同我講唔該 無禮貌嗰啲我會一野打落佢屎忽度

報左警希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

咁你一定係女權當道產生嘅kay toy

Kay toy係張繼聰 樓主又柒

張繼聰要靠老婆先開到飯

樓主五毛狗
唔好回

我痛改前非

唔好盲反

手足

好

乜狗都要著底㗎咩

啲女人係母狗日日比我任屌

樓主5毛 尋日fc左

我食黃店抗爭 咪屈